AL份中化仲cheap撚班過5毛

講到中國文化係救世良藥、佢老味仲好笑過5毛啲論點。

真
不過最緊要都係拉埋天人合一

中國文化教我「先天下之憂而憂，後天下之樂而樂」；教我「修身齊家治國平天下」；教我「家事國事天下事，事事關心」。人有仁，所以有見其生不忍見其死既惻隱之心，故我同情64死難者；人有智，所以能是是非非，因此6月9日，我call晒身邊中文系同窗一齊參與
中化cheap?我身邊讀通中化既人個個都好關心時政wor